召集所有報左cu gerontonolgy 同poly ageing既面孔

知唔知呢兩科等一手飯reject再派offer大概幾耐

P.S. 有冇唔係HKCC巴既巴絲收到poly ageing offer

Geron第一Round幾時派左啦？

我見database得幾個人有CU老人學offer
要等N手飯？

你認真對ageing有興趣？我勸你回頭是岸呀施主

見database 上兩個星期已幾有

我淨係見咁既閪科都有 3.7/3.8揸手
我d朋友3.5 3.4都攬實唔放
幾個濕鳩offer一齊claim 萬幾二萬無所謂
我就知道自己無運行

同問ageing

希望n手飯唔使等咁耐

Geron好垃圾咩？
我好想讀wor
不過當初蠢咗放咗second choice

巴打你幾時in geron gpa幾多？

下Geron top up

Ugc 黎wo ，只不過senior entry 姐

3.33，2/3in

唔係Ugc top up 咩 ？ 得asso仔先報得 冇hon

兩科都有報 兩個都first choice
得ageing有offer

有hon 呀，你聽邊個講話冇

巴打你cgpa幾多

3.42
其實呢兩科都睇interview
因為我見到geron 同aging有人3.2x 都有offer
有啲高過3.2 反而無（first choice 都係）
我自己想要geron多啲 但無奈果日in得麻麻 唉

同埋我係hkcc 可能有加成都未定

暫時呢兩科都好似冇派比太空人

六、七月高gpa個班會放架啦加油